紂王

點解史書要專登亂咁去寫衰紂王？紂王根本唔係暴君！

你點知
你同佢好熟？

因為
1. 歷史由勝者寫
2. 後世啲儒生要搵啲野嚟形容治世同亂世，前者就揀咗堯舜禹湯，後者就揀咗夏桀商紂、周幽王

講多d

好似佢實際上唔係大奸大惡果類人黎 都係話佢聽女人話同重用小人姐 酒池肉林果d有機會係老屈

因為佢率眾妖害人